Cravity官方粉絲名Luvity疑抄RV粉絲名

RedVelvet粉絲名Reveluv 簡稱luvie(러비)
Luvity發音러비티
Rubbush

成班gay佬

MV又抄Concept又抄歌又抄fans名又抄

@白頭佬💘✊

抄邊個歌